一人一樣您覺得另一半好重視您嘅原因

我先

有乜好野，搞笑野第一時間約您，同您講

另一半唔重視我

從來無出現過，令我唔使擔心，又唔會煩我

真係幾咁重視我